葉劉：台收容港示威者有政治考慮 扭曲公義

有報道指出，有7月1日衝擊立法會大樓的反修例示威者到台灣尋求庇護，並獲得安置。前保安局長、新民黨主席葉劉淑儀表示，目前台灣黨爭激烈，相關做法有選舉政治考慮，政治因素或會扭曲公義。

葉劉淑儀又批評台灣的做法釋出的訊息，令人覺得台灣不介意成為逃犯天堂，互相合作打擊犯法行為並無幫助，並影響香港法治的聲譽。

此外，有報道指佔領立法會當晚唯一拉低口罩發言的示威者梁繼平已到美國，她認為如政府有足夠證據，應根據港美移交協議要求美方移交。

她認為如政府有足夠證據，應根據港美移交協議要求美方移交。

未判罪 點樣逃犯天堂
定係葉劉當香港行緊中國法律體系

支持
自取其辱

又擺妹妹上枱

又推妹妹出嚟

美國叫你交斯諾登你有冇理人

笑死我

美帝好撚驚你口交部譴責干涉內政架

8964都未引渡過政治犯

中共30年都未出聲譴責

你呢啲媚共垃圾擦錯鞋擦到外國

搞到中共係國際上無晒面

耿爽就嚟俾外國勢力搞到爽死了

姐姐每次一有位就推比妹妹上
睇得出姐姐真係好錫妹妹

保皇黨學人講公義

扭你呀媽個閪咩

葉劉不得干預外政

[有片有download Link]蘆葦蔥暗地表示藍白衫克警係暴徒